5毛 遠阪凜#3020 辱罵使用正體字會員係港版狗

留意到佢不斷透過轉貼漫畫宣揚殘體字
最近開post辱罵堅持使用正體字會員為港版狗

老鳳已對佢作出警告
如果佢決定唔道歉將會追擊佢以後開嘅post

幫推

準備睇牙井開post叫人道歉

點會叫人道歉
佢寧願開多幾個post叫連仔ban人

見到個道歉post笑咗
入面原封不動講多次港版狗
專登唔改鬧多次

話佢知，遠字係咁撚樣「远」寫架！正港版狗

推